Luokaa 'contributors' branchistä oma branchi omalla nimellänne, lisätkää nimenne tähän ja mergetkää takaisin 'contributors' branchiin. Kun kaikkien nimet on listattu, tämä mergetään masteriin

Antti Savolainen

Harri Valjakka

Jonna Tuomisto
